想學Rugby有咩途徑？

眼見身邊朋友都係跟中學校隊或者大學u team
出面有咩途徑可以學rugby?

利申：對rugby 0認識 平時有做下運動

去跟球會

星期日跑馬地R人玩🙂

平日練習 - 搭火車地鐵撞鳩班先上後落嘅撚樣

但我完全唔識玩 唔知規距都得？

有無推介？或者咩方法搵？

連登無人打rugby?

你想玩撞個款定touch個款

Summer course
康文都有班報
跟阿sir隊波打

近排好似有個欖球推廣計劃
不過開始左好耐

新性趣.. 不過上網搵過好多都係18歲以下

Tg; Lcccll

打咩keywords會易搵到？

Hkru have summer course